美帝制裁冇直接講721都好，香港人都唔會忘記

721應該算係好多香港人嘅轉捩點
但一樣無法由官方查核嘅警黑黨合作，
而家好似羅生門咁我地有我地講，狗有狗嘅否認
仲求其拉左幾件扮晒嘢

見到今次包埋李家超心裏面爽左一下，
但唔知721要幾耐先平反到可以寫入歷史書
呢個係對今次制裁嘅少少遺憾

不過而家制裁唔到班鄉黑，
香港人都一定唔會唔記得呢班冚家拎

Push

補充番我仲有嘅少少遺憾

Besiege Hong Kong Polytechnic

推

自推

自推，香港人要721可以水落石出、制裁埋班人渣先係最開心嘅一日